白色強人6

On

.

Pish

？

評已負

aunti tong屌打全劇女

一句到尾

FYY>ALL

全部演員跟足平時啲醫生姑娘都係咁串咁閪

發覺套野無拍yt屋企

又係你

每個做服務業嘅人都會想講呢句野
“Remember, this is my place.”

依套野都要讚下特技化妝

VVD排最後la

Ali

個細路老母係邊個

點解叫vvd

求gif版

隻腳加分

因為佢屋企就係朱朱屋企

頭先蔣志光個動作

德仔把聲同發音真係好難頂

呢班醫生真係好得閒

who

Dodo

個細路就咁多人會診，隔離傷者就得一個醫生

因為dodo同vvd 好似樣

Dodo 個手術會唔會炒
會
唔會

急症室真係會有成五個醫生圍住一個車禍傷者

點解做手術要講個步驟出來

驗眼ok!?

劇黎唔講我地點睇

Patrick 妒忌

諗諗下體外循環都真係幾恐怖嘅一件事嚟

比成team人知

你唔需要話我聽你受傷嘅原因嘅

有冇cap圖

D片好核突

認真？

下體外循環

In Ali we trust!

多口.....

咁都得

似似都同時間競賽

搵啲病人較飛

屌，好似當啲病人白老鼠咁

德仔fail

又天才

順勢溝女

德仔!

auntie tong

你摺啦好冇

唐姨依套劇D表情好好J

拿完視后係唔同D

拎病人條命黎賭

你就賭餐飯
個病人賭命呀

無奈個樣

仆街黎

得記性好，次次都一模一樣既

應該係真㗎

話比自己d partner知自己做緊咩，有個心理準備知道成team人嚟緊會點做。

又話為病人

屌打全劇女

以為踩住條管

原來德仔先係主角

D醫生都好仆街

有冇醫生講解下

突發事

睇下德仔 駐院醫生 叫佢做主刀 驚都未驚過
再睇dodo姐 做完個手術好似拎左世界盃冠軍咁
以為YT有得抖下 但都要Mon住睇下洗唔洗執屎

個音樂同表情拍得幾好

點知乜都冇發生

咁sweet嘅

yt有冇同dodo做過愛

佢頭先係咁講嘅

佢笑個下真係好DoDo...

無咩奈 本身講緊驚個病人有事 但係因為有得同馬明打情罵俏而開心

好中point

唔知佢同父幹仔點升副顧問醫生

德仔講野仲lur過fyy
手術兩隻字都可以講唔清楚

其實大家有默契就唔洗

真係好似dodo姐

flag

即刻去macy度威威

睇黎會失敗

FYY

Fyy

吳沚默濕晒

遲下可能有

父幹仔有父幹
vvd有閪

咩人黎??

利申:冇睇TVB

dodo 好冇禮貌
直呼唐明

想睇3p

好淫

係 一定有一個fail

戀愛既感覺

瘋狂立flag

馬明嘅一餐飯等於一杯咖啡

講到咁急 佢地仲慢慢係到吹水

Fyy依個look

個女人都幾勁一個搞到2條友入醫院做2個唔同既手術

佢把聲又唔好聽，發音又怪，又多口水聲

dllm何廣沛頭先個種語氣同做衝動救護仔一鳩樣
好難令人信服

其實佢唔露齒真係幾好

收脾啦 潘醫生

其實唐姨本身係靚嘅

咁耐都未見過有實Q
喺度拋人

收皮啦何廣沛

洗唔洗咁齊

神同步

我驚德仔拍定手先今次賴嘢

我覺得好過fyy

有時真係快到唔知up乜

清醒都講唔到
佢返去讀報紙啦

係

ali

真係好齊人睇電視

成班睇佢出醜?

成班友唔駛做睇戲？

衰梗

d 醫生咁得閒食花生

之前幾套劇個LOOK好差

又睇電視

成班都好得閒

李佳芯 (我條女) 真係好靚

好多觀眾

德仔係本身lur
Fyy係快到lur

手術失敗咪30分鐘內完成個手術囉

唐明奸計黎
等何廣沛出錯，然後唐明出黎做救世主

今次呃一晚
唔係餐飯

郭伯伯

金庸打手

大陸嚟嫁嘛

Ali又冇機做顧問醫生

立Flag立得咁勁?

ali d皮膚差到

賤哥哥

一腳搭兩船？

郭靖:

又準備賭餐飯

成日都唔洗做咁 明明岩岩先話好忙

收啦on79

菊梓喬男朋友

Ali個下巴咁多粒粒既

皇帝已經搵緊接班人.....

之後ali 更加淋佢

大陸嚟嫁

馭人心術

咪話屌打ali

手術好成功 但病人死左

鬚根

hana

次次都好期待廣告果下小拳石出黎跳舞，我係唔係有事

fyy好正

fyy屌打

上水啦

一朝得志，語無倫次

個老母

唔加人地名

Fyy 皮膚應該仲差 但係你諗下差成7 8年

不嬲都有睇

邊個黎

ALI太厚粉
成日為左遮D暗瘡

Fyy +Ali

琴日潛左呀

雞

壓力大 唔好咁

佢拍好多套劇一close up就穿煲 不過藝人係慘d 日日要打燈化妝 作息唔定時 幾天生麗質都好快殘

你攞hana cat girl做標準
冇人會信你

現實中究竟係咪真係會成班醫生一字排開咁行
成班好似好得閒咁 成日係醫院吹水flirt仔

點解應該

慳乜鬼拿

琴日都冇得睇

同埋當係一個cross check, 你讀出聲，你個副刀可以知道成個手術係咪on track

好似話係子宮有問題之類

做衰？

德仔爆seed 由救護變醫生

等睇德仔炒車

唔好啦

咁慘

想佢哋大聲咁唱211 211~

現實會係咁就唔駛搞醫改R支那醫生落黎啦
私院都有機既 公院邊有可能

我反而係估得
跟住個個馬明

護士就出返去啦

連急症室都咁得閒睇戲

上腦

大陸妹

護士都有資格睇醫生做手術

爆鑊了

係囉

完鳥

D鏡頭好似doctor x

吳沚默

咩事 出錯?

唔知點解想佢衰，英雄主義

做手術啲畫面唔多敢睇

爆血

收皮 啪啪啪

噴血

蛇王

Ceci吸啜

琴日有咩睇係我miss左

同埋醫龍

成班又係到睇show

做咗8分鐘就爆血

懶緊張

究竟fyy男友睇到有咩感覺

d 醫生咁得閒

ALI白到

割中個心表面

無

明知假就ok既

咁冷靜，實無事啦

d手術畫面好迫真

串撚到 仲要計時

頂 唐明咁得閒

個器官真定假

成功左

心胸肺科咁多人
btw, ali馬明好襯，唐姨死開啦

有得唔計時咩

真架
醫院D片黎

個細佬老母好掂

今次個手術係兩個駐院醫生做
Dodo姐你丟唔丟架?

好似真係播真醫生做手術嘅片

佢應該冇睇前面劇情

屌 做乜鳩

呢套劇算係咁
我之前以為手術鏡頭是是影
點知係摸擬真野

大門

又扑

高層正常啦

有hana

ashley chu >>>>>>>> all

朱朱

界手

真架

臭雞朱朱

全部唔駛做?

政府醫生?

攞個病人做白老鼠

唔係 家暴

抵死

第一次入廠果陣我以為得友會忙到冇得食飯，入房通幾句我自己起身走人諗住費事阻到佢

跟住佢叫撚住我未走得

馬明做專業人士真係好冇說服力，適宜做返降魔的嗰種

佢老公性無能/不育?

朱智賢呢條線好煩膠

馬明咁有信心 應該就唔會

有左你個bb

阿旺中出完朱朱？

根本劇入面d角色個個都好得閒
律師,警察,醫生個個都得閒到成日一齊係bar飲野吹水

出師姐...

比你地J佢姐

chuchu對波好大

好無謂

我覺得個b唔係安仔

屌你老母
Ail>all

做過ON CALL了喎

朱朱好正..
閔大人點溝到..

唔岩睇

係你架

J ali又得，J FYY又得，洗咩J佢

咁難做

屈高

因為個BB係你既
YT:

其實韋家雄同蔣志光都唔似

慘

等你去

嚴謹性無能?

死淫閪 慾求不滿

對住朱朱都唔得，抵戴帽

有chu做老婆但冇得屌

壞咗既人

佢唔得既

yt 真識食

對住朱朱冇反應

清積血

之前英師傅都坐手術室啦

朱朱 省鏡

咁快

點解碎撚晒，ISIS?

屌唔到其實都大把野可以玩

On Call我覺得都係做得唔好

ali出水樣

渣男喎 面前一條女 上面一條女

班花生友

Ali 笑得好淫

ALI甜到個樣

好有醫龍feel

馬明型到

笑得好甜痴線

竟然無事

朱朱咁瘦嘅

淫得佢

又AIDS?

之前唔係有單AIDS?

跳左臭朱條線佢啦

食死貓

馬明係型既

淫雞朱ons

安仔：屌，嚇撚死

又誤會

馬明其實廿分鐘搞掂

又食死貓

愛回家化

終於等到

原來YT係兵

yt有冇咁無辜

yt 好慘

條腿

朋友妻

原來個BB唔係YT㗎喎

咁易中岀朱朱

可能真係yt架呢

阿旺好撚慘

假髮黎咖？

好慘

第一個星期又係有單女落PUB跟住搞野有AIDS

正撚到

好撚無辜

郭晉安唔知個bb係佢嘅咩？

YT 成套劇要食幾多次死貓

肋骨碎左 （yt講）

落酒吧就中出到

臭雞仲出聲

冇做過掛

屌都無屌過
仲要比人屌返轉頭

大家都醉了

兩個都冇得屌朱朱個靚西
輸俾個三唔識七嘅男人

朱把雞仔聲

朱朱幾靚 但啲戲柒到

有心離間

有冇追開既記得?

咁個BB咪有AIDS囉?

朱朱專登煽動？

等個B出世驗下咪知

早知屌埋啦，原來落個酒吧就得

自己出軌仲要咁撚惡

好MK 雖然好正好波

個咩朱係咪打針打得多塊面起哂角

馬明唔知頭唔知路就俾眾人推到做院長

朱朱同sita真係好似樣

2兄弟都唔得

呀旺 ：你老公燥到咁重搵我來串鳩佢

朱朱好能正..
完全女神級

2個醫生都無得食

呢度野又係度美化醫護

fyy今集有冇對白

朱朱你都係拍番3日2夜，著泳衣算

Terry條女？
有AIDS但無bb喎

Diu係咪計中計黎ga?我睇緊火鳳？

D 戲 好唔掂

好尷尬 不過係正既身材

著咁多衫，好唔慣.....

何廣沛:交畀你縫針ok?
fyy: ok

Yt咁老定一定知唔係佢啦 如果有屌過條女又同你講第一時間一定懷疑係自己

但係朱朱宜家落PUB搞野就有左,我估有關係

有 啱啱德仔叫佢做縫合 佢好似話 冇問題 交俾我

可能係啱啱同蔣志光嗌交個鬼佬

yt 可能都係性無能

點會兩個月前做過都唔記得

是但啦..
睇戲,囡靚就得
理得佢做垃圾戲

推得幾快

醫改方案以後都唔關你事呀！！！

康華FEEL

要浸十年先有戲味

無對白先正
戲ok 一出聲就快又lur

做人隻兵做到咁慘

心諗忍左咁耐
原來係公廁

yt究竟係忠定奸
去到依家都唔覺佢做咗啲咩衰野
但死貓又食咗幾隻又比人誤會

唔知點解啲戲好似好求其咁

間醫院係咪係大陸架?

想做奸，但係做唔到

得失一笑中

火上加油

表情好mk

西得靚過ali

深圳

會唔會係朱朱兩公婆做戲？

大梅沙萬科中心

唔係醫院黎

大陸寫字樓黎

鳩估 遲d驗到朱有aids 但yt冇
跟住攪到terry條女同朱有aids係同一個男人

幫個2世祖已經奸了

挑釁

幾靚講真

正在下一盤很大的棋

咁串

我有底線 我會帶套㗎

對奶

其實呢套野果啲關於馬明同阿旺嘅手術同病人就交代得好清楚
其他果啲集集講講下就無左件事 想表達啲咩又唔知
蔣志光第一集有個病人無左下文
愛滋病果個又無左
末期肝癌果個我當唐姨俾佢飲左幾啖酒就完左
我唔記得仲有無
但我睇死今日蔣志光屌果個鬼佬又係會無左下文

好日子個單大件事就係呢單?

d對白型撚到

要做大事唐立言咩

新既世界就快出現...我地將會係新世界既神!!!

要呢個女人三年前就唔會嫁比你

新世界就快出現

朱朱對腳101分..

否認下又否認唔晒咁

戴綠帽仲要做大事

大陸野外觀係靚架

入邊浸味聞唔慣

D戲0分

有部分景係起香港個t park 拍

帽

好撚寸

好撚侮辱

Mk妹嗌交

姐係無中出

外部寫字樓內部就醫院

唔主動報警既

講咁多野就係唔講佢無搞大朱智腎個肚

係未on 9 架， 最重要個句唔請：個bb唔係我搞嘅

辣㷫

又吹奏德仔

唔係刑事

急症室D症係咁上下

依d野邊有忠定奸

點解唔講冇給綠帽？

鬼佬接左佢出院 就完左

老女人

人間性器 樣 波腳都起碼80分

可能呀旺都唔得
如果唔係朱智賢講果陣 呀旺唔會咁快叫佢唔好講

任x

好串

唐嬸任嘟

忠奸人

Martin要再別康橋

屌你，八達通任嘟

冇得食

我要屌呀你老母半夜起身都要來我屋企送外賣呀

我都想嘟

抵死，唐明
做醫生做到你咁得閒周圍flirt女

個閪當八達通任嘟就話姐

醫生唔會同人講無機會

唐姨任嘟

唐詩永真係好屈機 38 咁後生

好想幫佢埋單,吸佢個閪入面被大賓州中出既精液

馬明做大醫生都要做毒撚

佢兩個做乜離婚嘅

有ali 唔食想番食唐姨, on9

諗起康橋之家

Both la

德仔無啦 德仔無啦

唐詩詠同馬明點解離婚嘅？

個西當八達通咁嘟

做乜管人地

教骨科做野

德仔咁就收皮

朱朱仲火上加油

btw臭

啲戲好假 講野又lur 想點

何廣沛收皮

10歲無咗隻腳又真係好慘

On9

好彩有字幕

衝落去搶走人把刀呀笨

德仔好煩

dllm何廣沛做醫生都仲係衝動撚

一晚之後個人老咗10年

刀下留人

因為係Steven Holl設計梗係靚啦

何廣沛

都入左手術室 仲想點

Ali 真係好白

Fyy濃妝成個祝緒丹咁

冇字幕都唔知佢up乜9 講手術都lur

伊集院

正常咁同其他科既醫生講係咪會俾人屌死

你有無事呀德仔

扑野

好鐘意ali，唐明係咪傻架

我幫佢做左個咁完美既手術，你條廢柴話要截肢

實好滑

ali洗唔洗咁厚粉..成塊面白哂

以往TVB啲專業劇經常係用單元模式
幾集一個case 之後另一個咁樣 最多都係同時幾個人開兩三條線咁

好似自跳躍生命線同法官閣下開始就變咗係案跟人行
反而案件唔多重要 好多都係過場輔助劇情用

利申9up

唐明腦入面得D PATIENT

好想摸佢屎忽

Fyy 錫佢

真心馬明做傻更更已經做到視帝級
剩係差一個獎

馬明揀ali好過

?????????????????

Fyy：我俾你任嘟吖

屌你老味公廁FYY

kiss

何廣沛做醫生做得幾好

哇

咁主動 臭雞

做乜鳩
fyy閪痕?

德仔扮晒野咁，食到女喇

wtf

淫西

fyy

fyy好主動

德仔：喺時候扮失落食女

黑化了

屌你咁撚主動 係咪嬲屌先

咁主動

黑人？？？

Fyy不愧係mk妹代表

ho ball

西痕

cls on duty喺醫院到錫

Fyy咩事

嘩 fyy暴走

fyy係咪見到先嘴佢？

明明是我先來的

啪啪啪

西水已出

唐明:我做既話，半個鐘後起到身

好撚突兀

沚默BB

wow

dllm ar

想做德仔

好心安仔就同佢講個肚唔係佢

不過佢唔講
可能...

臭雞fyy

YT架車咁快整好？

濕透了

點解要錫

果個位應該睇唔到

Momo 好撚慘

德仔原來無死到，仲做咗醫生

之前有套戲
係喊喊下就嘴 又無厘頭抽水

d水反光見到

可能佢真係屌過

港女win大陸女

去on call room執返劑先

成件事發生得太快，消化唔到

Push

吳沚默正好多
德仔係咪要睇下隻眼

德仔講對白真係好難聽⋯ 又唔係痴脷筋，點解可以咁

吳沚默睇睇下正過fyy

德仔就正啦

罷睇tvb!!!

Martin

德仔老豆

唐姨嫌馬明唔陪佢
一見面都只係講公事

無啦啦咀埋去做乜

阿旺好慘

Fyy太淫啦

大陸雞

老屈yt

佢為咗要patrick老豆個股份認購，隱瞞咗patrick手術過失

哦

證據？

安慰既野毒撚識春咩!

大陸妹周街有，fyy級數mk之冠

自動波

佢任嘟

聽到把譚仔姐姐口音都唔開胃

基拉同芙蕾
哈利波特同金妮
基拉重屌埋添

點解識唔到咁既女

不斷老屈YT

yt 好慘 好似冇做錯咩係咁比人屈

扺啦，雖然俾人屈，鬼叫你幫2世祖

YT有無老婆？

佢唔明男人戴綠帽呢件事比任何事都大

可能馬明會信
權慾薰心

你條女同許志安有路呀
點解你要話俾我聽

Yt仲要俾人屈幾多次

終於有錢做，係咪仲係500？

呢樣真

霸王硬上崗

唐姨本身都唔了解唐明嘅

啱啱郭晉安又講咗全香港八百萬人✅

睇到好激心，點解要幫個垃圾食死貓，俾全世界針對

原來cctvb仲早過大家諗到扔漆彈呢招

編劇唔比馬明同ali一齊真係好乞人憎

fyy同德仔條線好似未鋪夠就開始咁

女溝男

即刻跳落水池將Fyy正法

吳沚默正好多

即刻嚟劑勁嘅

大陸妹邊忽正

基拉係打緊仗嘅時候搞
哈利波特係第六集混血王子的背叛將石內卜本書放喺萬應室嗰時

大陸妹仆街死啦

拉佢埋一邊狂車

食過垃圾清 點會吼fyy

佢點同fyy比呀

唐明好快比權力沖昏頭腦

之後YT救番佢出正途

WHY NOT BOTH?

fyy點同佢比呀

咪係 攞隻整容雞比

兩個都係條女做主動錫落去
連登仔：所有女人都係臭雞 一啲矜持都冇

6月播又係早咗係
點頂到年尾爭視帝呀馬明

無人主動嘴連登仔

係,吳沚默五官都好靚
FYY壽星公額+青蛙眼
比我選都一定係吳沚默

加埋潘芳芳玩4P

初中時被女錫過，仲幾靚下

使唔使要埋唐姨

芳芳，群姐，波比3P

黑龍江祝絲G?

都係你個mk做咁耐
人地隻腳先要切

睇左咁耐，最想diu都係martin老婆

加埋食屎陳師奶

fyy無神神衝埋去錫
乜春野劇情黎

又冇啦

編劇都幾廢

呢套啲傻更更值得一個視帝

我覺得今年都幾有機會
論資排輩又好
安慰獎又好

分唔到吳沚默同湯洛雯

唔差在加埋淫根

重口味到

左面應采

我白你老母咩 仲睇TVB 成班垃圾

安慰獎又黎多次我最喜愛的電視男角色。
btw, 馬明今年仲有降魔的，應該嗰套重要啲。

你條pk做快10分鐘就冇事

咁耐都冇fyy德仔咀圖？

吹水吹到40分鐘

唔畀馬明唔係畀袁木卦

fyy我夠
大陸不了

TVB起碼叫港產劇

撞岩你地係度
又大戰

+1
大陸妹呃哂你D錢

其實未播之前一直期待緊依家呢套

醫生好型

咪係 係邊都見到

事實

我屌你老母啦 仲睇tvb

粥水丹唔多天然
FYY 有又pure

mk

fyy西面一流

西完面就強吻我

望住上面囉🙄

香港人繼續睇cctvb

口裏說不 眼照睇cctvb

我試過俾人送入搶救室急救，大堂開咪叫晒啲醫生停晒所有工作去搶救室幫我當時真係有5個以上圍住我一個，由佢哋啲對白肯定佢哋唔係護士之類

割包皮

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

你地憎TBB係新聞部
關劇集綜藝撚事

抄到呢呢

條條都話你

cctvb打手死全家 收幾多錢要你做狗？

通常手術開始前會有briefing

預告左如果再開射鵰，佢就係郭靖

明明係張無忌

心包積血，正常

真實畫面係咁

睇10次不及親自做1次，經驗就係咁累積而來

both on

連登仔吃不到的囡囡是臭的

笑甚麼，你迷果個也是中國人

請支持護芯行動！

誰忍心攻擊支持學生的女神Ali？

請支持 護芯行動

誰忍心攻擊支持學生的女神Ali？

請支持 護芯行動
誰忍心攻擊支持學生的女神Ali？

請幫手推 支持「護芯行動」！

誰忍心攻擊支持學生的女神Ali？

幫手推 「護芯行動」

誰忍心攻擊支持學生的女神Ali？

請幫手推 「護芯行動」

誰忍心攻擊支持學生的女神Ali？

幫手推推「護芯行動」

誰忍心攻擊支持學生的女神Ali？

誰忍心攻擊支持學生的女神Ali？

支持佢都唔駛洗板嘅

好sweet

朱朱真係好靚

酒吧呢條橋畀呢套劇用咗2次

幾好呀

唐e陷阱

祝緒丹好靚喎

R u sure?

hk01 又上黎抄文

仲比佢cap 左我講既野

威啦

唔威囉，hk01

若黨

若your妹妹

fyy 今套好嬌柔, 有O個種想保護佢O既感覺
kelly 好勤力O個個樣又好正, 尋晚個手術個氣份好緊張, 以為會出事咁
唐e 個冧樣又好正
ali 就有D 失色, 除左尋晚個單眼冧仔仔之外, 都冇咩特別

FYY呢套個樣真係幾靚 把聲又溫柔左

雞 全部都係雞

YY

吳沚默好柒, 個樣好老
fyy正好撚多

套野已經愈黎愈無野睇
用on9劇情帶入唐明同YT鬥 明明係其他on9仔犯錯

智叔嗰個合理喎，選戰講緊2022年選舉

個老母覺得幾岩做梅超風，個樣好幽怨飢渴

彩蛋嚟

選戰
總導演 黃國強
編審 黃偉強
導演 黃國輝、伍冠禎、朱禮和
副導演 黃嵐暉、謝德立、曹活明
編劇 麥世龍、郭逸材、葉鈺瀛

律政強人
監製 羅永賢
編審 黃偉強
編劇 黃偉強、郭逸材、麥世龍、危匡怡、周曉紅
編導 吳冠宇、黃國輝、陳筱玲、黃思遠、廖晉碩、陳艷琪

白色強人
監製 羅永賢
編審 黃偉強
編劇 黃偉強、戴德廣、麥世龍、萬宇衡、區彥媛
編導 伍冠楨、施俊傑
助理編導 馮曦舜、余仲賢、黃家榮

等睇01又抄

hk01的「網民意見」=lihkg

企位

廂房

貴賓房

點解唐姨有時紫衫，有時綠衫?

視后先有衫換

我反而覺得佢呢套個look麻麻

個body應該係4個入面最fit

你又離棄若敏過黎

zack又出現

阿天咁快

院長仲會唔會親自落場做手術？

狗姐
fail左仲有得醫肚

唐姨毒藥

殺狗？

主題曲難聽到

同狗照ct 開刀

邊度棄呀

佛口蛇心領匯造福港人.jpg

上次係個胃到搵到手指無下文，咁講到好似查案咁做乜野

走啦

hktvmall

唐明醫生有冇花名

你地
今次漏左個地

你哋都兩邊走啦

你都係

影香港就算

呢度都係萬科中心？
個feel真係好立會

我係即討架喎
都完左

頭先係咪見到蓋世寶？

萬科中心係醫院

立法會應該係另外搭景

醫改＝右翼？

香到企唔穩

我地交番比醫發局局長

有吊老母喎

政府又傳波

咁似而家既香港

醫學界功能界別議員呢

串逃犯條例？

tvb

示威

冇人出黎掟野既

直頭係，改下字幕就用得

咁都唔call實Q

圍政總？

撤回

開槍啦

朱智賢準備做新聞

臭雞又出黎

反了 反了

撤

咁其實係好定唔好？

政府？

撒回

沖擊立會啦

反送中咁

Cable 新聞車

唔似係搭，係實景黎喎
一係真係立會某間房
不過tvb第一次拍政總

維穩

反了反了

朱朱隻手咁快好翻

行動升級了

唔撒回我哋會有進一步行動

食咗

撒回!

邊只咁少人

同撐警差唔多咁多人

朱朱條o靚好似學是學非個肥仔教授

慘，對白同角色名都冇，就咁齋坐喺度，一個鏡頭似茄哩啡臨記

又唔似咁大，朱朱

連狗都醫埋？

三毛人數

手術成功,冇得煲狗肉啦

搭架 郭晉安今日vip有講

一副屌老母既樣

咁貼地

撤呀 唔識字

咁癲

頭先朱朱個look

三大巨頭撚之一

唐姨真係好好j

呢排D劇集咁預言底

平時啲示威區應該都係咁上下

只係呢排單大茶飯太大啦

成日借de搵糖c wing.

佢只能拍支持者，拍唔到反對者，成二百萬個老臨點搵呀

冇咁多budget整新聞車,咁咪影隔離台同自己啲車撐場囉

反醫改果班人係左膠

其實有無熟悉嘅巴打話我知 究竟醫改方案好唔好
睇左咁耐 我覺得郭晉安係好人黎 都好為病人著想 但個醫改方案就講到佢好奸咁

唐姨懶醒咁同部門主管講野 收皮啦

又有我條女個廣告

套醫生衫放大咗唐e

hana就good taste

有好有壞掛...

呢d野
觀點與角度

好似係

Do姐hktvmall

醫改=披著公營醫院嘅私營醫院

用616既片咪得

條條女都係你條女
邊個呀

醫改老董年代嘅楊永強咪已經提出過

佢支持自由市場
但係呂院長班左膠反對

btw啱先安仔定唔知邊個既台詞有" 加大力度 "呢個term

結果呢

個個吊tvb ，好難剪到岩好既片

全香港公立醫院變哂私院咁，有錢有得睇，冇錢無得睇，你話呢？

好 就應該係醫院有錢左 設備員工福利都應該會好左
唔好就應該係窮人無錢睇醫生

馬明問KELLY個陣講

李嘉馨

冇錢無謂獻世吊命

伸利吊緊命

通過醫改：醫院會有更多錢提供更好服務/設備，但係收費會提高，更多窮人冇錢提醫生

唔通過：醫療成本只會不斷提升，總有一日爆煲

黑鮑G

嗰陣時遇上沙士，失敗冇搞落去

cctvb拍唔拍到二百萬零一人上街

KFC 巴打有冇Cap到頭先既朱朱

教束又係
同依家好似

黑lin冇波G

擺到鰂魚涌老撚咁遠
你本身都唔慌想有人去啦

簡單講, 醫療界領展

社會主對者一定反對啦
咁階級化

幸美

社會主義

咁咪扭曲左醫療嘅原意
就算設備好左 醫生福利好左
但始終都係應該病人擺第一

慢左

目測有二十萬人

連不幸美都出埋黎

點解下面啲字幕有華為被制裁

德仔好chok

毅進制制

內部作用

𠝹女王又出動

人渣周圍媾女

烏雞心諗

原來衛生局局長係陰謀誠

KFC 巴打

祝絲

人渣黎架喎德仔

睇唔到仲唔停車

暴動

睇唔到仲揸

乜都睇唔到唔踩brake

會唔會打保齡

搞笑

唔撚踩brake???

唔停車？

唔識停車?

零智商劇情終於出現

真係揼本,又撞爛多一架車

屌你真係on撚9
睇唔撚到野仲keep住開車

你睇唔到 但隻腳唔係跛 唔識剎車

cls

唔識剎車

正常係咪踩brake呀

睇唔到就停車嗎

唔識踩迫力

膠

停車啦 睇唔到

做乜唔踩brake

原來漆彈咁有用
可以大派用場

做咩唔剎車on9

停車啦屌你老母

司機on9

這是正式錄用的司機嗎?

而家d人揸車

咁撚On9嘅劇情
唔講以為佢啲油塞住左佢個brake

唔停得架，停左無戲做

張希雯整到

陰謀係副局長

開始on9 可以棄劇

真係好on9

睇唔到唔停？

呢個司機醒目吖 睇唔清路況都照開車

又學到野

下次咁嘅劇情要用女司機先合理

didi幾時著晚裝出場

白色強人7

64

屌真係五人暴動

通常都有野插住局長

個司機係咪鬼黎

牙旺

得yt咩事都冇

垃圾清

朱朱好L正....

YT 仲去救人？